{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047472",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=45886&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양골든베이펜션"
    },
    "text": "江原道最高の休養地であるハジョデ海水浴場は青い海と共にヨーロッパ風のロマンと最高のサービスを誇る場所です。 ここはロマネスト様式の雄大さと温かさを共に感じることができる最高のラグジュアリーホテル式ペンションで、お客様に提供されています。 海が見渡せる眺めの良い客室とともに、周辺には下鳥台海水浴場と襄陽国際空港が位置しています。 ペンションの利用案内によると、同じ一行が2部屋以上予約することはできず、25坪型のB客室は調理が不可能だそうです。 当ペンションはエレベーターを保有しており、25坪の客室を予約する際には注意が必要です。 25坪型のA、B客室は大きな一つの客室を分けて使用し、入口と玄関、下駄箱などは共同で使用します。 入室時間は5:00で、退室時間は22:00だそうです。 また、このペンションは無料Wi-Fiを提供し、全客室禁煙です。 駐車場もあるので便利に利用できます。 客室情報ではカップルルームB客室があり、調理はできません。 また、バーベキュー施設も用意されており、炭とグリルを使用できます。 しかし、バーベキューの利用時間は午後5時からで、お支払いは現場で行う必要があります。 チェックインの際は、最大人数を超えると入室できず、部屋の選択時にはランダムに割り当てられます。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできず、ペットの出入りも不可能であり、保護者同伴なしでは未成年者は利用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 これらの事項はペンションでの日常的な規定であり、事情により変更されることがあります。 また、オンシーズンには一部の客室の料金が変動することがありますので、ご注意いただく必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ハジョデ海水浴場はどのような場所ですか？",
            "answer": "ハジョデ海水浴場は青い海と共にヨーロッパ風のロマンと最高のサービスを提供する休養地です。"
        },
        {
            "question": "ハジョデ海水浴場のペンションはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ハジョデ海水浴場のペンションはロマネスト様式の雄大さと温かさがあり、最高のラグジュアリーホテル式のサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ハジョデ海水浴場周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ハジョデ海水浴場周辺には下鳥台海水浴場と襄陽国際空港が位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用案内にはどのような制約がありますか？",
            "answer": "ペンションの利用案内によると、同じ一行が2部屋以上予約することはできず、25坪型のB客室では調理が不可能です。また、25坪の客室を予約する際にはエレベーターの利用に注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ペンションの入室時間は5:00で、退室時間は22:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどのような設備が提供されていますか？",
            "answer": "ペンションでは無料Wi-Fiが提供され、全客室が禁煙となっています。また、駐車場も利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でのバーベキューについて教えてください。",
            "answer": "ペンションではバーベキュー施設が用意されており、炭とグリルの使用が可能です。ただし、バーベキューの利用時間は午後5時からで、支払いは現場で行う必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックインには何か制約がありますか？",
            "answer": "ペンションのチェックインでは最大人数を超えると入室できず、部屋の選択はランダムに割り当てられます。また、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での利用規定にはどのような内容がありますか？",
            "answer": "ペンション内では肉類、天ぷら類、魚類の調理やペットの出入りはできません。また、ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。これらの事項は日常的な規定であり、変更される場合もあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンでは何か料金が変動するのでしょうか？",
            "answer": "オンシーズンには一部の客室の料金が変動することがありますので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 536,
        "QA": 621
    }
}